#Metoo 英女兵帶醉性侵男兵僅薄責

【星島日報報道】英國御林軍皇家近衞騎兵團二十五歲女兵霍姆斯日前帶醉返回溫莎堡附近一個軍營時，涉嫌性侵一名男兵。軍方消息人士稱，霍姆斯本月十三日（星期日）凌晨三時喝醉返回軍營時，潛入一個男兵營房，將自己身體壓向一名躺在牀上的男兵，用雙手捉着他的頭準備吻他。該名男兵見她醉醺醺要求她離開，兩人走出營房後，霍姆斯仍用身體向該男兵摩擦和企圖吻他，對方大叫「救命」，驚動指揮官將她拉走。霍姆斯翌日受到上司責備，警告她若再行為不檢，便會被即時革職。但受害男兵的同袍事後不滿軍方輕判霍姆斯，認為不公平，指若男兵作出相同舉動，會即時被革職及被判入軍事監獄。憲兵接獲士兵舉報後，已就事件展開刑事調查。
相係下面
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.

.
Nice...nice....nice.....

快

想著住軍裝同佢打野戰
軍女成日操練下面一定好緊
應該唔夠兩分鐘之射曬喺佢入面